【全能的上帝】現回應連登仔訴求，啟動攬炒程序！

全知全能的主，雖然遲到，但無甩底。

祂聽見連登仔半年前既訴求，

而家切實回應，天降「武漢肺炎」於支那大地。

至聖的上帝，

一切武漢肺炎，都是從你而來。

求你將勇武義士不能給的病毒，賞賜支那，使我們能專心奉行攬炒，並且因倚靠你的武漢肺炎，而不怕極權，可以安居樂業，這都是靠著我們主耶穌基督的憐憫。

阿們。

大家興唔興奮？

及一切中共成員及子女
加上一眾五毛水軍

樓主預準左身後事未

喜迎攬炒

今次明明可以支那自己炒

感謝主。主能夠。

Hallelujah

這是全能的主在今天重複一次“所多瑪蛾摩拉”
所行的事
不義之城在神面前「罪大惡極」，必遭天火焚城！
🙏🏻